點解當年沙士兩個月就攪到香港死城，呢家攪左一年都無事

當年仲要無限聚無封區
經濟已經崩潰

今年全球爆 又封咩封物
樓市升 經濟無問題

死亡率高，又無藥醫

因為當時大家都恐慌，唔知有冇得救

本身都開始跌緊 係沙士最後一擊打沉

因為果陣死亡率太高，唔死都骨枯
條街真係靜到癲，果陣行去洶大果頭直頭死城

因為沙士真係好毒會死人
但武肺連傷風都不如

正解
不過防疫撚唔係咁諗
要全港陪佢哋防疫

呢你老母

真心唔明一隻病毒令人病左唔知，之後連好返都唔知
其實驚緊乜
我驚發燒／肚痛多好多

真心唔驚too

嗰陣香港第一次經歷
同埋病情明顯, 真係好易就死人, 中咗唔死啲後遺症都好大折磨
個個都驚死唔出街, 鋪頭收皮收得好快

全球爆 vs only china

專殺廢老，驚閪

唔係個個都抵抗力咁好
特別屋企有老人家既就更加緊張啲

btw 識人本身運動健將但中完好番之後半年有多，依家做運動都係唔夠以前咁好氣